[慢鏡先睇到] 美斯連fake三下，等你讓條近柱出黎先射

不過冇用啦
金球獎咪又係第五

今年6奪金球

聯賽唔計
實力唔計

今年拎到我真係切柒呀

今年佢所有數據第一，唔係佢係邊個

我都想知今年會夾硬比邊個

比黃馬球員啦 黃馬最識洗黑錢做事

摩迪兩金球？

祖拎歐聯>C朗
鏝拎歐聯>阿古路
利拎歐聯>沙拿

巴西拎美洲盃>尼馬

總之一日你冇大盃
話之你入一千球

Watch on YouTube 呀on9仔

眼神麻麻，比佢呃晒全場都勢係假

sor 眼殘

贏到歐聯咪你

想知點整走呢兩舊野

無架， google 咗都話無

咪又係靠沙維小白

沙拿

我寧願VVD 拎

聞厘啦

睇美斯踢波
你真係會覺得佢用緊個腦踢波
每一個動作都係有作用
唔會插完花 又回後
或者一味trial and error 式的浪射

賤種朗迷唔係串緊美斯係世五咩 盲既都睇到邊個先係世一

史奈達，沙維或者小白

普巴

你不如話比李維連奴

做乜又唔敢提列貝利呀
列貝利呼冤：被C朗搶走金球獎

都幾濕鳩，完全睇唔到點入

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過“豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

其實美斯上季西甲已經好勁，估唔到今季更加癲

download 條片得唔得
利申未試過

我都想知

晒左我人生半分鐘睇慶祝
最後仲要睇唔到

樓主比條片又on9
講句野又on9
讚美斯好波咪算 無啦啦又咩世5辣火頭

屌你老母我都特登上google搵，真係戇撚鳩

仲有呢球傳波

咁邊個評美斯世五啊？
按實力來講美斯邊個夠佢勁？

屌你老味臭西，搵到辦法了
加呢條link落個adblock filter list度：##.ytp-ce-element

on9 條片睇唔能到點入

又入埋d陰濕波 咁可恥

俾我牙朗一下怒轟已經掛網 再chok個霸氣眼神 + celabation

牙朗當年四大皆空拎金球

屌，就係去到射嗰一陣遮撚住晒，睇到扯火

兩頁

屌你老母第一日用youtube?
放片都放條好D啦 睇佢慶祝把撚咩

邊諗到同阿根庭差咁遠真係好撚勁（喺巴塞）

喂喂喂 唔使咁激動 就嚟柒過你偶像啦

都唔係嘅 都見到fake嗰幾下動作 係冇咗美斯上半身姐

祝福樓主
比條咁正既片

李sir 做咩近排先重出江湖 前排搞咩

嘩！
好癲

見到兩舊野 即刻report左佢channel ，on99為左呃views可以去到幾盡

可以F12 右click個兩嚿嘢 檢查元素 del嗰兩嚿嘢

la liga 有官方精華

1分鐘開始睇

我鬼知邊個評咩
你真係考起我

依個post樓主開嘅 第一句就咁 仲唔叫辣火頭？

啲花迷好似癲狗咁吠,猛咁世五世五嘈住要平反,唔知以為係連登仔投票搞到佢得第五

差啲扭失

西甲武呂都入到波
拎球單刀打飛機

柒頭代言柒牌比柒頭屍柒球迷著

九唔搭八,繼續幫美斯平反啦你

睇唔到上半身（眼神），唔計

曼聯拎歐聯呢

乜撚野剪片黎架，一開始浪撚費左成40秒係到睇啲人行黎行去

計幫兩次幫智利拎美洲盃咪得

on9，美欺呢球明明控甩左
只係個21號仔誤打誤撞
撞番個波落佢度

仆街等咗成分鐘睇唔到佢起腳下

愈踢愈後都有料到，唔止有貨，仲要愈來愈勁
等睇佢踢到50歲做中堅

佢之後fake嗰幾下同球波點得返嚟好似冇關係

拉斯福特今年勁過美斯

咁勁依家係歐洲邊隊搵食？

佢未遇到史摩寧同宗師

有班人係永遠唔識欣賞淨係識亂吠

馬體直情追追下企咗係度睇都費事追落去

諗住越位, 點知岩岩好.

其實好多時d後防係美斯面前，永遠都好似唔知點算，幾個人企係度等美斯起腳，最後入左，點解會咁

美斯真係好勁

呢個問題真係好困擾